[清潔小姐姐]金世正臨時貼圖區

清潔IG:

牙clean算唔算kpop top3令眼小姐姐?

冇野睇就收返埋啦

可摸耳講下另外top2咩水...

尋日

想吊

世正我女友

性癮狗中炎啦

使唔使咁惡

死臭西被鄭俊英、勝利屌過 仲要拍埋扑野片，不了

死弱智

快啦片呢

低能?

吔屎啦勝利

啜腳指😋

有臭味既==

有冇片呀

佢間公司真係食得屎

舊po推爆左？

你老母同勝利做愛片我就有阿

冇我棄左

驚自爆唔答..

睇新聞先知牙正咁大壓力過

舊圖推po
聽講好多手畜比佢用呢幾張相呃左d青春去

話冇壓力就呃你啦
衰妹睇落好堅強，其實佢都係女仔，想有人保護 有人理解佢

佢同大山婆一齊嚟咗搵我
最後佢哋都成功轉運了
做過啲咩咭好問 天機不可洩漏
18+.......

唔好問

?

權骨大到

[NOTICE]
Delivering with "Plant"
♥SEJEONG's warm comfort♥

Coming back with mature music❗
and beautiful look💕
SEJEONG's [Plant] jacket shooting behind the scenes📸

Now on Jellyfish Post
Meet SEJEONG with various charms❣

▶

#SEJEONG #Plant

太多圖，打手懶唔po出來了

啜腳💦

LM

哇咩泥 第一次見∑(ﾟДﾟ)

onl9

下==

小籠包

我保護佢理解佢

我會繼續睇好她❤️💋

邊個黎

姐姐有咩得罪你

團友金娜英小姐姐

IG:

個衰樣唔知想點

爆左專未？

咁早

Yes 尋日買左

拍開箱片未

唔係掛，咁都要拍片？
不過隻碟真係幾靚
影張相r下jer都ok

Follow左我ig未？
@wanchaiericnam

你following都幾搞笑

你有無ericnam 咁靚仔先

有咩問題? ==

咁佢靚仔好多

fol左啦，俾面clean姐

哇...

今日第一金世正

clean姐 一位粗卡

❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️

祝福小姐姐

靚到...

好clean

韓國人點小姐姐呀==

我話係就係啦。。。

一直關注小姐姐
天佑香港🙏

係咪已經單飛左？

solo album姐
拿 佢自己親口話團體一定會comeback 只係未係時候
信住先

聽下好啦

solo 搵夠一筆錢再供團體cb ？
不過機會渺茫

講起供養，以前成日都比師兄團D fans話佢地師兄養88dan
不過講真呀，88dan真係搵唔到錢
有冇下次團cb，我暫時真係睇唔到有咁既機會

454下下都打燈打咁白咁光...

邊隊師兄咁巴閉呀

wa勁能瘦我抱住插

Google下jellyfish就知啦...
不過唔重要啦，反正88dan等執笠，唔理啦...

係都抱住插實周周啦正咁多又白雪雪==

牙正

我契家姐

佢塊面同手臂瘦左咁多 應該冇左以前嗰種怪力

Hi 契弟 你都係想我咁叫你姐

唔係畀你叫==

我係你契家姐個老公，點計我都可以咁叫你啦契弟！

點解你咁靚？

點解世正同pd個陣個樣唔同咗以前靚啲

少少唔同左啦，以前瘦d
不過個樣冇乜點變

依家瘦D呀 個下顎線都唔同哂

小姐姐超靚...

直拍fancam繼續靚...

第三張個衰樣

454貢能尾...

sor，遲左少少

食佢胸肌!!

呢幾張幾高質

幾挑逗...

張張都高汁啦

人高質

我係doenjang

衰妹扁晒嘴想點。。

唔洗講出口...
我掛住你既時候會聽一首屬於你同我既歌...🚬
不如你都試下？

😢